外交部：責任不在中方，責任完全在美方、責任完全在英方、責任完全在韓方、責任完全在印方、責任完全在台方。

外交部係典型中國人嘅性格，永遠都唔會認錯
只係人地錯，自己係冇責任

中方底線
寸步不能讓
談也不能談
責任不在我方

做鳩埋哂啲內宣維穩
肉酸到死，自欺欺人
成個政權建基於謊言，而家有腦藍絲都睇到就嚟冧

teitter

真當年二戰蹤到德國座大英法呢d 列強都好大責任
今日一鳩樣

大陸點會認錯

一撚樣

即刻諗到呢張

gd logic

支國從來不負責任所以永遠責任係對家度
但攞着數就當然調轉計啦

Fucking disgusting

支那點會認錯
就連文革死左幾千萬人先一句SORRY
咁唔整到你永不超生又真係有少少責任既

中國底線思維結果未無協商可能

前日有個人響11樓俾颱風吹晒成個露台+人落黎，跟住話責任係果個人

唯一認錯我只諗到水炮車射到清真寺

責任完全在俄…

放任你搞亂世界﹐確實有責任要收你皮

諗起呢張圖

你俾我偷到野係你on 9
你而家唔俾我偷野係野蠻 無道德

精彩